黃世澤直播評論：2020年3月1日： 遠東 變成 巴爾幹

遠東成為新嘅世界火藥庫~?!

睇錯bosco

開場

係世柒呀

推， Martin嘅國際分析值得聽

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

今晚都係講大馬政局